支那人真係冇創意乜嘢都要抄人哋正一垃圾

支那人真係冇創意乜嘢都要抄人哋正一垃圾

支那狗一直以來都係咁核突

符合國情啦

國粹

教育令佢地冇思考能力，又懶又hea 鍾意走精面, 佢哋人生最叻就係copy維生， 徹底就係冇進步過

Hit the point

聽日見！

捉左個女仔

咩事

其實佢地真係好撚柒